запуск npm start // продакш сборку не сделал, 
попробовал не получилось если буду копаться отдать не успею

API
actions/FlightsActions.js

filter(id_status, city_name)
фильтрует результаты по ид статуса и названию города

del(id)
удаляет запись по ид

update(data)
обновляет запись на вход должны придти полные данные записи

add()
добавляет новую запись